地政總署確認何君堯祖墳超出認可界線

【Now新聞台】地政總署確認，立法會議員何君堯的祖墳部分超出認可殯葬區界線。

何君堯父母的墳墓位於鄰近屯門北食水配水庫的認可殯葬區，地政總署初步調查發現，墳墓有部分超越認可界線，會作進一步調查，確定佔用範圍後，地政總署會按既定機制在民政事務總署統籌下作出跟進。

民政事務總署指，根據紀錄，屯門民政處曾發出殯葬許可，讓兩名先人可葬於該殯葬區，過去並沒有收到相關投訴，會按既定程序與相關部門跟進。

地政總署都補刀

啱晒 有人幫地政起左墳 何妖慳左筆地政拆墳費

係佢老母超出界。定係佢老豆超左。

一人超一半都得㗎

是撚但啦，啲基因咪一樣咁撚差

點解咁多年冇人做野? 係咪有人收左錢

咁樣起佢老母上半身同佢老豆下半身

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

哈哈哈

今次真係要起棺材喇

Push

推

Nice job!

笑撚死

順便裝修吓啦

笑死

好野

肯定係支持政府人士覺得何家個墓犯法，所以忍唔住去搞

合法起骨

push

好仆街, 影住官黑勾結

爽

起墳！

何妖有今日

做咩呢排政府部門做野咁快手
大公報個牌又係
是咪想話比人聽得犬方唔做野

有請小鳳姐

咁點算啊

叫佢老母出黎

呢個好撚好笑

好似唔係左右，係前後

即係要搬？

屌你班撚樣
畀小鳳姐抖下得唔得呀

拎正牌拆撚左佢啦
屌你老母
何妖抵撚死

棒打落水狗

又點姐，都唔執法

世伯伯母，夠鐘起身喇

破壞墳墓?依家 棺材都無得你住呀抵撚死

笑到我

何妖幾時先可以完全收皮

抵撚死

唔止割蓆，係插一刀

拆佢老母

老母超哂，老豆超左隻左腳

地政好波

叫兩老起一起身就下位啦

比個LIKE先啦君妖

今鋪仲唔起佢老母墳

天有眼

就黎瞓都要笑醒

咁樣係咪要成副骨起出嚟搬走

你都係自己掘番自己老豆老母出黎啦
你朋友幫你開左個頭啦

可唔可以搵李居明分柝下何妖運程？

It just beginning

各個政府部門都有巴打

怪唔之得尋晚好似又死老母咁樣
原來擔心比人查到

佔地違法
起墳有理

nice

何妖:地政，前面有2條路，一條生路，一條不生路，自己諗！

WOHOOOO

拆一起十 連儂墳

好在拆左咋

出咗河妖

搬屋啦

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推一推!

要讚下地政手足嘅效率

何執葉 呢次又要人行咩路呢

何妖成功令到阿爸阿媽起番身

不用分那麼細.gif
兩個下半身都超咗

好閒啫,起過囉

人神共憤

咁都得㗎 將下半身 搬番上上半身上面

地政總署：攞正牌起多一次

合法拆你祖墳喇何妖

你條友仔都食得和米多

何君堯迫村民飲屍水

律師
葉都無你執
執返好條界先

侵佔官地係咪刑事？

地政先搞大公報後搞何妖

笑咗

執撚咗骨唔撚洗起棺材
希望到時有關工作人員唔好打爛佢地啲骨龕呀

地政好波！

清拆僭建物

我覺得只係因為有人唔做野

兩老宜家大叫喇

原來琴日黑社會係去拆潛建

全家墳倒了

普天同慶

伯母 借一借過
我想拆你個墳 你個衰仔霸官地丫
佢好快落黎陪你架啦 唔好嬲啦

起撚咗佢放屋企啦
放全世界都唔會安全架啦
豬狗不如都笑

劉禪：哈哈哈

搬墳幾慳皮 唔洗自己拆 真好

起墳了

啱啱都見到

唔緊要，過一排，骨都比起埋，唔知去左邊，唔仲要地做乜？留比自己咩

The truth is ....... why not both

咪玩啦，地政d人平時有可能接近到個墳咩?

死左都有屋搬，幸福過好多香港人
正評比孝子

幾時拆?

拆撚咗佢

咪同潛建嗰d一樣

拆左先講啦

咁就慘啦
而家擺兩個都話超
過多一年半載
佢入土為安果陣
佢可以放係邊？
玩層層疊呀？

斬走一半咪得囉

可能各一半
好似金田一咁要切開兩條屍砌返埋一條

何妖解釋： 跣咗入水庫界線

地政好波抵讚

先有屋宇署確認大公報招牌係僭建

後有地政總署直指何君妖祖墳越界

應該繼續查下777同埋佢班垃圾團隊有冇違法

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

原來益咗個人渣

佢老母個閪超左

有時候真係忍唔住笑.jpg

附近啲鄰居有冇出界
想睇班牛屎佬比人起祖墓

幾時起骨，一齊去鞠個躬，咁撚想人去鞠躬呀拿

幫佢慳筆錢多謝都無句

平時搞寮屋又唔見地政咁爽手
呢次真係省招牌之作

屌佢老豆老母, 訓出界, 唔怪得比人起!!

條界喺地底半米，要上下斬開

哈哈！要搬祖墳！

大快人心！！！

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

GJ!

係咪要再起墳再搬

起骨啦

原來係免費幫你起定墳 慳左錢就記得找番原本條數俾人啦

補刀

真。拆墳

等睇何妖搵人掃地政場

幫手諗諗仲可以點寫
[BabykingdomTVB新聞截圖部上線啦] 721元朗上環真相還原！

白衣人代官黑政府嚴正執法

0負皮

死人霸生地！！！

確認完有咩行動先？

誰敢來踩界！！

起骨😁

拆

其實新界好多非法佔用地同僭建

希望何君堯快d去自首

笑到仆街

好似同冇人報案就唔拉人一樣原理

一覆慢2個鐘
連登大軍...

原來係拆定先
明曬

我有嘢講！！！
抵撚死呀！！！

推
控告執葉律師條撚樣

何方妖孽

咁要起骨先可以拎走左腳

上咗年紀嘅巴絲打

鏟佢老母

啱啦 起埋個墳佢

心情沉重左個半月
好多謝何妖不斷提供笑話

界線內既野條撚樣係咪冇權執返
可唔可以落禁制令，唔俾佢搞界內既野

益左佢啦，反正都整開

恭賀何妖陷家剷起

好賤

唔怪得佢咁冷靜！

拆墳

你唔好成副起曬呀佢老豆。
人哋淨係隻腳超咗 淨係斬隻腳落嚟就算啦。
唔好得寸進尺

補得靚

熱烈期待拆墓嗰刻會有drone拍片！

地政署好波

0負評

何妖又敗一仗

起身喇伯友

邊有拆佢山，幫佢合法移位姐

拆佢老母！！！

講撚錯，拆佢老豆老母

光復香港
時代革命

堆填區拜山

今鋪真係要執骨喇

人黎 起骨

執葉律師

係屋企拜山

聽晚食餐好既慶祝下

下半身錢住你衝動㸃唱

會唔會知道幾時起骨 我哋喺側邊吶喊助威

何妖何妖

係左半身同右半身, 小心唔好撈亂變左修羅男爵

地政靚波

哎喲喲

俾小鳳姐抖下得唔得既姐

［要求搵人整個聯署］向建制派施壓

抵死 唔同黑社會勾結咪冇人發現囉，都係自己攞黎

穢土轉生

何妖自作孽

一二三，起

小鳳姐最近有d忙

唏，間屋住耐左，咪搬出黎裝修下囉，好閒啫

成件事太急
應該要等佢維修好哂先再出1823信

何妖依家係唔係住村屋？

順便起埋你老豆老母副骨出嚟望撚住你啦 衰仔

今次個碑用返隻冇咁跣嘅

笑出聲

何家墳起了

何變會唔會又嬲嬲豬

真係陰公豬囉,要親手挖番伯友出黎,正人仆街仔黎架你!

仆街笑咗

何君堯咁縮數
搬墓都想政府幫手

大家文宣又識做啦，
何律師父母墓頭侵佔官地，惹來相關人仕不滿大肆破壞

不如星期六攞個大喇叭播呢首歌

起棺～起棺～起棺～

想下年搞個何妖老母重見天日

我真係恭喜伯母

做得好

移走嘅時候父母少咁啲嘢就唔好啦

兩老死都死得唔安樂,何栗c有冇人性?

淨係拜到老母個屄，個頭封左喺另一邊

岩哂啦！還掂個仔想移民，咁咪一齊移上大灣居囉

唔會幫佢起 只會貼紙留電話叫後人處理 無番一二年唔會拆
地政連普通人都唔會主動攪 更何況係立會議員 除非墳頭真係阻到某地盤發展

我真係恭喜你啊 何生

證件同聲明都廢事出
直接出招收佢皮

洗唔洗再投訴一次， 加速民政事務做事

對唔對得住你老豆老母呀
何君堯 要起骨

助攻

一直冇人投訴，民政處又批左approval, 好難測覺到個墳出左界，你估條界畫係塊地上面咩，唔對圖都唔知

唔緊要啦都冇哂骨灰咯
唔認老豆老母咪得囉

好撚靚嘅補刀
地政總署

隻腳係吊係佢屋企好 定係整多個墳葬左腳好？
何公榮新 左腳之墓 愛子何妖右腳立

地政署今次直接出聲收何妖皮

蘋果又係衰既
等人地何大狀幫老豆老母執翻啲骨灰，裝修翻好個墳
再爆都未遲啦

快啲一家團聚啦

擺喺個頭上面咪得囉

地政咁快手嘅
睇嚟佢哋都好不滿何生

Sir this way!

已成棄子。

啋 一定有勢力人士用水喉搞到又跣親

完全唔係政府做野作風 一兩日就可以即刻查證而且公佈

<理性分析>葉一知：何君堯祖墳被毀一定唔係外人做

遲早都要比人拆架啦

新聞報先佢老豆老母個墳係邊
之前LIHKG報料果個比原先格左成個屯門咁遠

斜劈喎，佢老母個閪洗唔洗同個身分開葬

應該搞撚曬成條村所有出界既墓地
等成條村一齊屌何老妖

熱烈地彈琴
熱烈地唱

登報尋食指骨一隻
同斷指警一齊登

要幾多日內搬遷？

自己祖墳自己起

牆倒眾人推

熱烈地彈琴熱烈地唱

地x署因為鄉村劃地建丁關係，同好多鄉村勢力人士相熟， 地x署點會唔知何君堯食咁大塊官地建墳呀? 只係畀傳媒踢爆咗，急急出嚟割席咋！
新界鄉村地方， 除咗好多子姪加入警隊成為警黑一家親之外，亦有唔少人加入地×署，
所以有某D鄉紳咁容易劃地申請建乜建乜，朝中有人好辦事

通常政府出手，都係代表政權想佢死。

咁拆有咩問題呀!

其實地政總處同now係正確位置上炒左車，不過唔理，照打飛機先

利申屯門人

起佢骨

何妖老竇老母偷偷留下2個負評

計我話應該收番佢覇佔官地費用
續尺續日計足佢

放係屋企最安全啦

啦啦聲挖出黎拎去火花再喂狗啦
生埋d賤種

老豆都要斬右小腿

白衫佬:又蝕咗俾條仆街

上次收返梁福元佔用既官地個陣差D暴動

咁到時仲自唔自由㗎？

多謝巴打幫手推

Fact checked
見到新聞 就問左lands做緊既fd
Lands 係唔會拆
貼張告示就算
最多係墳場其他地分返返去做官地

唔使搬墳墓嘅
係以後拜祭嘅時候要踩住老豆老母囉

呢樣野好關鏈

OK喎

噢 合法挖墳

食水係重點呀 我唔要飲閪水呀

起骨

生人霸死地

其實之前睇圖好似好大個位，可能係佢留俾自己個位超左呢，未必係佢父母嘅

各位地政署巴打 多謝你地

地政 拆埋佢個墳墓啦

典算呀 係咪要起骨

叫佢老豆老母起身訓過少少咪得囉

地x署一定知啦， 何妖係中聯辦撐，梁褔元點同佢比?

幾時拆

笑4

今次係咪要成副骨起出黎

完全feel到除左黑警同林鄭
全港真係connected

你點知唔係佢啲仔女先

是日最佳新聞

墳墓有部分超越認可界線
屯門民政處曾發出殯葬許可

比個機會何妖見翻老豆老母
晚晚報夢比阿仔叫佢快啲搞惦間屋

ON9 多咩謝 又擺人上台??
做份內事

想香港人擺工停工？

可以幫手推？ sry for錯字

前無古人後無來者。
如果再係咁落去 再幫蔡英文助選 做埋 台獨之母。
要多謝佢

都係姓何
話時話佢呀嫲呀爺呢 係邊

葬咗都要起番副骨出嚟

拜佢哋個乖仔所賜，何律師老豆老母都真係死後不得安寧
不過咁講，養不教父母之過，因果循環、報應不爽。

地政總署要唔要行不生路

起咗佢喺官地嗰邊嘅，合法嗰邊咪留返俾佢

唔小心滑倒另計

唔知用航拍機可唔可以掟佢雞蛋

呢句野睇落好on9，但我笑到仆街

佢地唔做野相信好多巴打會日日搵申訴專員公署投訴

執骨啦何君堯

地X署點會唔知何妖霸咁大塊官地嚟起墳， 而家畀傳媒踢爆咗，急急割𥱊咋

應該仲有一個 祖墳㗎

開盤
佢老母閪屬於公家既
vs
佢淨係可以攬返佢老母閪

地政署唔行動既話可以參考雲海超合作運動

人來！ 做乜待薄左其他族人！

咁人地提早幫你拆 無收你錢
仲想點wo

笑撚死
白衣人之後 政府都要拆佢墳

何妖不能容忍一切違法行為
支持地政總署剷走君事用地

正！

何妖真係慘
祖墳畀人拆咗一半
剩低一半要自己親手拆埋

分開擺點睇?

應該要求地政總署響邊界整鐵絲網
分隔祖墳/官地
咁條屍響界內都無用
個墓碑前面個明堂拆左
仲要對住鐵絲網
乜風水都壞晒

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

咁咪唔洗整返個墳囉

屌，之前起骨果啲人做白工
搵返何妖收返起骨費

講事實姐

我係你就順便自己跳埋落去啦，還掂你唔死都冇用架啦。窿都幫你刮埋，唔好話香港政府唔睇你喇

依法辦事者

成功爭取地政總署補多一刀

繼續追擊，大家一齊唔好放過佢！

呢鍋真係要幫老豆老母執骨

一係佢又屈地政總署起佢墳呀

到底佢得罪左幾多人

抵撚死啦，而家政府當你domdom咁用完即棄啦，死癲狗，就黎老豆老母都要搬屋啦

仆街仔搞到父母無得入土為安

過界就要拆架啦

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

何律師：拆一起十！！

而家搞到要自己挖自己阿媽嗰墳，仆街仔

犯法就係犯法！

屌啊

佢以為自己係丁蟹 佢只不過係比丁蟹丟落街果d傻仔

lm

非法面積好似有好幾百呎，正常人都唔夠膽博大霧啦
比政府發現咗可能要麻煩祖先喎

條撚屌聲稱係基督徒但係屋企擺觀音像，
佢老豆老母嗰時一定搵過人睇風水揀好個位
唔知移咗祖墳啲運勢會點呢

拆墳起骨喂開心呀燒炮掌

爭取死多8個親戚

政府部門平時做野邊有咁快手 有D似想轉移視線整個針對目標出黎

[大檸樂，求救] 有 fd o既 fd 俾人屈破壞何君燒老豆老母個墳！！！

拆遷😡😡😡😡😡

出黎啦何妖老母!

將阿爸阿媽d手手腳腳分開葬

律政司僭建 執葉律師梗係要幫先人霸多啲位 留俾自己都好

今次應該係俾地政d職員做9佢, 唔係邊可能呢頭先知個墓地點,
下午俾人拜完山, 到夜晚已經知塊地有問題?
正常人嗰個moment仲喺度笑9緊佢, 邊會得閒夜媽媽走去同你查冊?

地政快d自首
何妖會原諒你
佢父母都會原諒你

但佢父母唔會原諒佢個仔

佢老母係咩俠？

地政總署諗你地快d拆埋佢啦
我地做都慳返

地政署：確認老父老母超出三界外，不在五行中

其實好多政府部門一接投訴就即做嘢
起碼我成日投訴嗰D 都係

強烈譴責建制派聯署譴責白衫軍破壞祖墳
即係建制派支持何妖霸官地，知法犯法

大羅金仙

佢仲要律師
係咪叫知法犯法
咪講咩唔知情

唔好傻豬啦你，地政點會唔知何君堯霸咁大塊官地建墳呀? 畀傳媒踢爆先急急割席咋

追討啦

僭建唔得架喎 由政府拆你老豆老母骨 你會唔會話要斬政府人員呀

全世界都唔撚妥你 做野幾快手

Ig, facebook 見到支那人簡體留言，唔好嘈，試下咁講～

大家唔好開心得咁早， 工作經驗話我知地政總署做嘢係超級慢

Why not both

呢㡬日孕婦、帝吧、何妖……鑊鑊都咁搞笑,平衡一下近期嘅抑壓氣氛

長埋是你媽
咁快要起

各位 LandsD 巴打, 記住千祈唔好手軟, 留明睇孝子起老豆老母骨

條粉腸霸地起墳系留返一忽比自己用㗎 咪撚攪佢啦

何妖要入魔了

唔知禮義廉幾時割呢？
不過張蓆都細到無得割架啦

可以合法起墳

咁之前折佢祖墳既人，如果捉到係咪都可以脫罪

多謝元朗鄉紳幫手拆墳
何妖可以慳一筆 多謝都黎唔切

屌你 真係笑出聲

唔會比佢地割到

咁又唔使咁急 我相信佢老豆老母都唔會走得去邊

我要見律法

條線啱啱好打橫cut上半身/下半身？

啲灰倒瀉左
我係你溝啲奶粉咕聲飲左佢咪算

老豆老母飛到周圍都係
丫仲好
村口隨便搵隻狗都可以搵到你DNA
威啦你就

今次真係可以起骨

地政會唔會要何君堯
親手將冚家鏟返出嚟

自己犯法左先

【廣傳】開槍片

唔知對住老黑，地政敢唔敢有下一步呢？

咁何律師真係要找足啲條數喇

死左都無得安寧

立即拆左佢，落公海！！！

咁即係佢老豆老母在天之靈唔想個仆街仔瞓喺自己隔離

我冇嘢講

呢下好笑 條友唔係開口埋口法治架咩

支持按法律執法！

屌，睇一次笑一次

笑撚到仆街

個身咁撚長㗎咩cut頭定cut腳好？

絲打休息下先啦 聽日再post

老人家骨質疏鬆應該要做多啲呢啲運動

如果紅線係啱的話
真係好似金田一咁要將兩條屍打斜斬開喎

原來係善良巿民拆除何妖僭建物

7到喊

睇黎何妖得罪人多稱呼人少

一人一投訴 請佢雙親移玉步

今次真係「起佢老母」喇！

地政班撚樣退休商界搶住要
延後利益

起佢老母骨

起佢老母出黎

好撚正會心微笑

果然若然未報 只係時辰未到

係咪想笑死我

自己起自己雙親骸骨

地政署咪諗住側側膊放過呢件人渣

都拆左一半
唔差在拆埋淨底個一半

喂唔好意思 呢個法治社會黎
自己掘番d屍骨出黎

最後會唔會不了了之件事

有冇巴打開file跟進下

同埋想跟進 可以點跟進

應該呢個時勢唔敢不了了之

同埋開file 果個可能都恥與為伍克警

班支那狗大陸學生幾乎將人類智慧文明推到最低處

好難講，依加港共可能做下樣，過一排淡亡左

可能又冇左一件事，又唔係未試過

跟緊d好，我要何妖永不超生

要不要成副起出来？

追收佔用租金

pish

真。不孝子

官方挖墳

恭喜，香港要獨立了，用把口。

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

屌，係都等佢起返好先再公佈啦

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

不知加埋張圖係段gif前面
笑死

地政處未查就起

執骨律師

神補刀

真係幫佢拆墳囉

生個撚仔出嚟，教到佢咁畜生，死咗都要追究

黑社會的下場

何妖個仆街肉撚酸到……老豆老母死後風光大葬都要靠用黑手段。

入面既骸骨話
彈出彈入 打我呀笨

彈出彈入 打我呀笨

衰仔搞到老豆老母死左都無得安息

好多野冇事發生就冇人查冇人理嫁啦

chill到呢

繼續投訴

牛屎佬心諗 我咁辛苦行入去扑爛佢 點知原來send email叫政府搞咪得囉

最後咪又係要比人連根拔起

鬼畜何妖版SIT UP 笑撚死

係咪走左佬？
FB直播都唔做

何妖：地政總署有咩問題咪同我傾
唔洗搞我父母嘅墳
人神共憤
你地到時派幾多人入嚟拆
多啲嚟密啲手打到你地片甲不留
而家係你面前得兩條路
一條生路一條不生路
嗯早抖
（設計對白）

點起一拆十
何妖唔通有十個老母

無乜人理

打和嘅概念

要搬屋
生個咁嘅仔入咗土都唔安樂

每邊起一半骨

地政咁快手 !

.

割席斷交

就要你父母係死無葬身之地
呢個係同黑社會稱兄道弟既結果

冚家剷泥再種樹

世界級孝子
為左見老豆老母一面做咁多野

偷雞唔到、嘥咋米
以為起大啲比老豆老母舒服啲
唉，要改返細，又風炮又 鋤頭，
泉下有知都跳柒哩，不孝子

香港地土地不足

一定要好好跟進呀

笑撚死，何妖你唔指意你會有得安心入土

又係，以前起碼要查一星期

巴打係呢個時候仲可以保持頭腦清晰
冷靜點岀邏輯謬誤

好啊
要佢自己
起咗佢自己老竇老母個山墳出嚟

都差唔多時候要換一個新

開花

一東一西
前日記者差啲搵唔到個場

但係執法 移走無講幾時

搞到林鄭祖家英國出聲叫佢做野 美國又屌平平要做 佢兩個唔做佢祖墳 仲係人

俾你負責何妖呢單case，你都狗衝過去捉佢老味啦市民公敵仲同佢客氣咩

何妖違規在先
佢仲有權報警話人破壞佢祖墳

一定要持續跟進

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

梗係要出動高登1q題萬能key答案：榨汁機！

梗係佢老母出軌啦，生埋個超級壞昼！

幫大公拆埋招牌啦

今次地政都睇唔過眼要做野

唔知死左夠七年未，尸骨未化

起佢個墳

Claim 返佢錢都仲得

地面自然有人講

地底踏過左1MM界都唔好放過佢

連儂墓

我唔信本身唔知
不過有人行左第一步 佢地先敢跟

平時邊有咁快

歡迎各位手足入黎將依度嘅圖spread出去
又或者放低你用心整嘅圖
巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

牛屎佬d村屋大把僭建
有無巴打熟路，report俾BD

拆哂佢啦，唔通逆權侵佔咩

咁今次要多謝你朋友起埋喇 唔係又要俾錢起墳呀

光復香港 時代革命

我無野講

丁屋唔受bd 管， 只能由地政出手告違反地契

係喎
地政既巴打做野呀！

咁要佢地兩個自己傾要拆邊個喎

呀唔係 已經掛咗

推到三十日內執骨

起啊

一家人最緊要齊齊整整 何已完 祝你早日同父母共聚天倫

真 起佢老母出黎

出左界，出埋右

時任屯門民政事務專員 在處理 何君堯祖墳時有利益輸送、行賄或作出不誠實意圖的嫌疑，請ICAC主動跟進。

何君堯父親何新榮於2012年辭世
時任屯門民政事務專員劉淦權

何君堯的母親李趣寬2017年辭世
現任屯門民政事務專員馮雅慧

地政都睇你唔過眼
定已經冇人再保你？

Btw要成立小組 用地政渠道去反擊鄉黑

掘番棺材出黎啦

咁咪要起骨。。。記得幫老豆老母搽防曬喎

睇下林病個黑特首點樣依法治港，點様悍衛rule of law

地政一撚早知啦
爆出黎先做野
唔好問點解知 我剩係知該區元朗地政大把牛屎佬

你地睇住啦

十年都唔會拆

無撚打飛機啦
點會唔知 係比人篤爆先做野

政府員工一齊搞鳩建制派 我地要努力幫忙

地政呢吓補刀補得靚

🤣🤣🤣🤣

咁要瘋狂去地政舉報

等佢縮返細之後，應該會再跌多次

👍👍👍

丟去堆填區算啦
隔離就係
又唔洗再驚俾人搞

地政署今次做嘢咁手快

發夢夢見 光復配水庫

有無人可以key 兩老彈起身

要多人投訴先會快
一人一信

有無人識draft

家陣政府起番你老母個墳個呀

好幫唔幫幫政府

反了反了

今次要起骨了

借問聲摘好日子未

希望可以將佔領暴徒繩之於法

我支持起六成，留番膊頭以上係度

quote]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;
[/quote]

屯門民政處曾發出殯葬許可?

屯門民政處相關人士有冇貪污？

法治社會

同意

政府幫手刨，唔洗自己攪。

死咗都要佔領
真係好惡

[復仇閪] 召喚地政總署 清拆何妖祖墳

1823巴打做到野

哈哈哈，今次何妖山墳都要掘起

全城圍攻傻閪河妖

交俾地政處掘墳

甘點算

幫佢起埋個憤 掘起果筆數都幫佢慳返

政府不嬲俾人屌一屌 郁一郁

政府冇人叫就唔做野架啦!

生咗個仆街仔死咗都唔得安寧

大家都有出界 打和啦Super

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

連大公報招牌都有事，原來唔撚合法

張gif正呀喂

未過界就由佢
過左界就起一半
何律師記得要做番還原工程

真正嘅連根拔起😂😂

其實大家有冇念過塊地會唔會係水務署管理

非法佔用官地 須即時監禁

有冇得dq佢？

老豆老母邊一邊過界

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

其實係咪單野係咪地政做，因為過左界

[長文]人生最重要的選擇題

個墳起咗未？